[突發]盧柏迪古獲主席挽留

.